10月12星期六反緊急法大遊行我要見到你班休息撚

熱門全撚部post都嘈十八區遍地開花今日定星期日
兩日都出哂咪唔撚洗嘈

但星期六唔該你地
全民蒙面下午三點
同我逼爆尖沙咀

抖撚夠未？
人地比黑警性暴力都敢除低口罩指證黑警
有手足被雞姦都願意企出來
你地係咪連出來遊行都唔撚敢？

光復香港
時代革命

行動post無人推?

推

聽日見！

今次唔好再咁早set rb得唔得

push push

push 2

唔打陣地戰就真

Tui

P牌仔無人理

啲野係咪接住落

反抗

叫埋班三毛 風向撚 打手出嚟一齊行
呢班賣港賤畜點解會覺得自己可以獨善其身

推！！聽日見